鑽石公主號被困乘客下單葡萄酒 無人機直送兩箱至船上

公主郵輪公司（ Princess Cruises ）旗下鑽石公主號週一抵達橫濱時，日本當局因安全理由禁止過千 名乘客下船，全船人士需留船進行 14 天隔離檢疫。一對澳洲夫婦在被隔離期間嘗試向相熟葡萄酒平台訂購葡萄酒，驚喜地獲無人機送貨，在船上「交收」成功。

來自澳洲黃金海岸的夫婦 Dave Binskin 及其妻子 Jan 上週五（ 2 月 7 日）向網上葡萄酒零售平台 Naked Wines 提交訂單，詢問該平台能否把葡萄酒免費送至日本。 Naked Wines 在收到訂單幾小時內，主動為夫婦二人以無人機往郵輪送上兩箱葡萄酒， Binskin 在 Facebook 上傳了一張以「 happy hour drone wine （歡樂無人機葡萄酒時間）」為題的照片，可見其正躺在床上享受黑皮諾葡萄酒，說明葡萄酒成功送達。

Source:

Chill撚到 一路隔離一路飲紅酒

好型

Ho chill

如果部機帶埋病毒出去就好笑

高級公關

咁重都吊得起

最好笑係話日本警方並未加以阻止

堅, 好過比幾百萬賣廣告

Amazon美國都好似試用咗無人機送貨好耐，但應該都無兩箱紅酒咁重

應該係黑卡嘅威力

上得遊輪好多都唔憂過世嘅人
有錢人駛乜同你驚青
但係新聞訪問公主遊輪上隔離班香港人
好似世界末日咁 又話好後悔上船

可唔可以俾支酒 俾我地仲係船上既連登手足

賜我一個精壯嘅男人, 到我船上
阿lee格多

郵輪都有好多個grade嘅

日本由二戰開始防空一向好差

可能送條繩上去，然後叫個乘客拉上去

其實唔係真係好貴,連食同住(部分食品同設施要另外比錢)

古有柏林封鎖運輸機運牛奶
今有武肺封船無人機運紅酒

有唔同Grade嘅，bob叔都介紹咗好多啦
真係最premium嗰啲真係唔係普通人afford得到
不過鑽石公主號就幾平嘅，所以咪奶嘢囉

我淨係想攞架無人機嚟做火魔

我去過
其實同hotel 一樣,有大把唔同plan的

計番超級抵,野又好食

食完又訓,訓完又食
好過自由行盲摸摸

火魔太明顯啦，用武肺魔啦
之後，你懂的

睇下你追求嘅係咩遮，去relax嘅話郵輪的確係一個東南亞以外嘅好選擇

傳說中的黑卡持有人？

Chill撚到 一路隔離一路飲紅酒

你係咪太年輕，定係唔記得香港有間酒店住客被隔離，有無限紅酒供應

Chill

鬼佬無紅酒飲慘過死

你會唔會諗多咗，可能係根本冇問題或者係事先溝通咗

真正活在當下

俾卷廁紙就有.

之後間酒廠實多好多單

係咪黑卡既威力

應該唔會要返

鬼佬：2箱紅酒
香港人：2盒thx

急急腳落船打比老細話聽日番工

超級廣告

船上home office

係咪公海呀?

被隔離都咁Chill
C'est la vie！

放低就走啦

殺菌

Fake news

部機唔消毒
咁抵死啦

其實應該話鬼佬對wars唔太驚
睇吓西方政府對wars嘅反應就知
eg楓國話唔使戴罩

當然講正常情況下

果然係澳洲人

阿叻跟住穿天花板入

最主要係佢哋相信自己個政府handle到個情況，所以可以聽政府個指示做。但係我地既唔信林鄭，佢亦證明自己搞唔掂，所以先會全城恐慌

識玩

Ae黑卡好似會有特別service
聽過有人喺意大利要搵意大利佬舞獅 佢都可以幫到你

實際環境係香港好撚多人 逼過西方國家好多
而且好撚多中國人

霸氣 被隔離都咁正

佢有話一機過送兩箱咩

唔一次過兩箱一箱都重啦

你都on9
又唔諗下船上幾多人已經確診
如果香港人咁做你咪又話人港豬

好好享受下餘下ge人生

低處未算低啦。Princess算四星級。

如果係香港人或者支那人咁做
呢個po d留言應該全部都係屌柒乘客

隻船而家又唔落得船 係度嘈都冇用
反而見其他國家人處於泰然冇乜野咁幾佩服佢地
如果我係船上應該都會驚到仆街

但如果一開始係揀海景露台， 又咁啱泊岸時自己間房向正海邊，免費住多咁多日都幾正， 玩得郵輪好多退咗休

chill到呢

民航處批咩？

一箱一支有幾重

跟住架drone 冇消毒, 傳埋入澳洲

可能太耐冇返工, 個人易左受驚

澳洲呢個奶共國一早有啦

澳洲人

係咪用咗 AE黑卡

正 臨死前都有得飲

J痕，唔該叫直升機派兩條女黎🙏

日本會送兩個Tenga(以消毒)比你

黑卡客

正？
你上去住啦 正

幾時普及呀,
想24H送貨服務係打開窗就收到件

好過住香港， 口罩又無， 廁紙又無， 日日咁多支那人落黎

同埋訓醒到第2個地方落船玩又唔洗拎住行李去景點

魔法

如果係支那人就會大量購入再賣畀其他乘客

大和號係活生生例子

橫死點死

點解個陣poly冇咁做

陪機咪一萬幾千
死啲咩姐

咁悶我都飲酒買醉算
唔戇鳩鳩發呆

唔要紅酒，雞尾酒得唔得？

計1箱6枝750ml
都係4.5kg
無人機最大5kg 負重

仲有個樽同埋木箱

果時係夠物資， 但d人重點係想離開

最後的晚餐

DJI好似封咗啲無人機理大

送完直接飛落海

生活態度

有咩drones 可以咁好力？
我都想買隻但唔要支那dji